某啲屌人有處女情意結嘅連登仔都冇邏輯嘎

見隔籬post講追緊嘅女仔唔係處，有感而發

某啲連登仔自己破過處就話「試過一次處女唔想再試」，「要由頭教佢，連含撚都要教」，「係唔係處重要咩？」

而我想講，你地自己係處嗰陣咪又係想搵處女你地未破處嗰陣咪又係想破處但你地破過處自己爽完，就話啲有處女情意結嘅巴打on9都唔合理嘎，你地當初咪又係想破處

利申：我女神一定係處

哦, 死大陸仔

我幾時俾人定型咗做大陸仔

得大陸仔先會用嘎

我幾個月前見人用，然後跟住用，我仲以為係讀ge2添